其實班醫生護士都冇乜人打流感針

個個都驚打完
就打老細叫打都叫儘量星期五打，有兩日休息

醫生護士有幾多個星期六日休息?

講事實都負皮

門診

林鄭打咗未？